一人一隻拜登總統概念股

Tesla
Short所有fracking 股

油價會仆街？

fb
goog
baba

Energy stock?

油股再唔放等破產

BABA

所有新能源同大麻

Baba

一定爆升！

Hyllion

唔好傻啦
糟拜燈唔會ban頁岩油
係侵仔on99先會講完真係做
牙糟係傳統政棍，講完呃到左膠票就算，真係ban頁岩油，下次賓州父老就唔會幫手做票架啦

所有中概

CGC 大麻
環保概念股
大中華ETF

BIDEN:我有講過咩？

CHINA

short UFO

Nio

你又啱

個股： zm baba. 700. Tsla
Etf. Kweb. Cweb. Tan.

大麻股

重倉APT 口罩股
拜登講明全國要載罩

提供幼幼服務嘅公司

Tsla：賣碳排放配額都掂！
FSLY :tiktok 慨念股

認真
TSLA同JKS
ACB, CGC 都得,不過要留意 大麻股未合法化 只係市場憧憬將會提出合化法only

以下係拜登政策內容:

10月中旬拜登競選團隊發布《清潔能源革命和環境計劃》，對清潔能源實施計劃 做了短期和中長期目標量化。主要表現在：
a）加快電動車的推廣、增加電動汽車充電站，制定截止2030年所有美國製造的新客車實現零碳排放目標；
b）加大對風電光伏等清潔能源基礎設施建設，在2035年前實現發電零碳排放；
c）制定截止2030年所有新建商業建築實現零凈碳排放標準的目標；
d）拜登將在上任後第一天宣布重新加入《巴黎氣候協定》。這是一次很徹底的清潔能源革命計劃，預期實現的產業結構調整對美國新能源領域和傳統石化煤炭行業產生很大影響。
另外，由於環保問題需要全球各國配合行動，拜登政府一方面將與各國政府溝通協調，消除石化燃料補貼；另一方面將對未能履行氣候和環境義務的國家碳排放水平高的產品徵收碳調整費或配額，拜登還將根據合作夥伴在氣候保護方面所做的承諾制定未來雙邊貿易協議。

美東時間10月7日晚上，美國民主黨副總統候選人Kamala Harris在與副總統邁克·彭斯的辯論中承諾，如果當選，拜登政府將使工業大麻合法化。這一消息對美股工業大麻板塊帶來了催化作用。

大麻滾兩滾

拜登都企唔穩

電車股 大麻股

Twitter
大選倒戈搞尻侵侵
幫敗登幫到出哂面

Tiktok搬走曬Fsly無咩運行啦 就算佢搬翻去老美都未必會再去fsly

3800

Biden嘅當選政策係使用新物質能源

chips 成條 chain

啲人之前一早入哂貨啦 準備緊出貨
你而家先搵嚟入

買返幾皮tan保平安

隨時落錯注

有無戀童股？

所有中國股票

美股兩個月內必死

玩具公司?

A50

barbies

初妓股

JKS 業務在中國

TAN

都係做幼兒教育、玩具、嬰兒用品、童裝呢啲公司架啦再唔係就老人醫療、墓園、成人紙尿片呢啲公司

TLRY ACB CBC
大腸能股
風能

Zm? Why

REGI

有無公司有炒賣未成年少男少女業務

新能源將會成為condom

重貨

麵神話過，油價會見底。
始終唔會低得去邊，係時候趁低吸納🐦

一陣又負油價

人哋炒完你先問

內淫

兒童色情行業

Joke aside
D人話renewable is a joke真係得啖笑
美國已經有40% 用緊renewable + nuclear
Solar 成本越黎越平
電池又係，解決左energy storage問題

durex

紅黃藍教育

JD PDD

炒咗兩日依家先嚟開post
唔怪之得連登仔一post講就跌到仆街

JKS

關baba咩事

其實呢隻有咩特別？
點解呢幾日升得咁勁？

大麻醫療股